唔好走

我知你唔再理我啦
唔好走

我一直都喺到啊

多謝你
你係一份禮物

你究竟想教我啲咩？

點解唔再理我?

唔好走

想覆你嫁

好

咁點解無?
點解無呀！

陪你地傾通宵

點解

我帶左一份經歷比你將來可以回味

因為好想陪住你

我有好多回憶

話完就完?
係我想完架。。

所以你就比佢完?
咁容易咩？
咁容易架。。原來

過去左。。

點解
咁你有無陪佢

你問夠點解未 我唔識答喇

白龍同小千
好浪漫嘅愛情

回憶好苦
比我一粒失憶藥

你根本唔想比佢完
點解你要佢完

我想
我同佢唔夾

但估唔到做唔番朋友

以後別做朋友
朋友不能牽手

無機會lu
可能見都唔會見

我究竟做緊咩？

點解要做番朋友
過左去就過去啦嘛

你地有一齊過咩

走，你沒有阻止理由

唔好走

走

唔好走

你已走

再見。

無

所以一散就係絕交

難過亦過

好似發夢。。。
我向前行緊

回頭望
原來仲有好多方法

但我當下無後悔

散？仲唔係一齊過 ？

係

我諗緊咩

情。。。

有好多經歷。。。

但無承認過我。

我已經心淡到死了⋯

咁惡點覆機

唏呀唏呀唏唏啊唏啊唏

你想解脫但不想完吧

呢個中!!!!!
但完左。。。。。

點名會完？

我話我想完
我好辛苦

佢淡左

但佢好重要

大家分隔兩地。。。

我想有好嘅將來

我好驚佢會走

所以我都好想走

佢唔再開心我
佢向前行緊

睇番同佢嘅相

我覺得
乜有可能咁就完左?

無辦法lu

那天你們再會可能又是個起點了

唔想係咁樣完。。。明白嗎？

我已經走左，唔好追

幾個月後?

到底想是他嗎？未必。

再見。。

我掛住你但我完全唔知有咩同你講

時機過晒。

有時D野,就係明知先痛苦

前排真係好大壓力。 我驚我無將來。 我想好好過日子。 我好驚。

好空虛。

但我會學會加油。

我對你已經心死，唔好掛住我

無錯 原來係喺度

我終於知你點諗

勇氣呢？

我無後悔
我後悔
我無
我有

邊樣重要?
我好驚。

我唔知前路點行。 我以為我知。
你走左

我更加唔識行。

至少你會記住這些想念他的日子

我知要點做。保佑我。 祝好運。

咁佢呢？

好傻 好矛盾

我地無可能。。

人生。。。照我咁諗去行

我諗緊咩？

我知架

再見咋嘛
係我自己簡架

負責。

愛很簡單。

諗清楚自己想要咩

愛你的人在哪?

重要嗎？
這一刻應該是吧

那有咁簡單

可能也不。

愛是甚麼。。

哈哈

放手不易?

哈，愛本來就不易

佢無block 我

說話究竟係咪想講就講? 佢想唔想聽?

要應一早應左

點解唔做番朋友

真係咁唔鍾意我拿?

想講就講，想做就做

都係嘅
可能佢會block 我

咁咪仲好

唔知講咩佢先會回我

咁我更加唔洗旨意搵到佢

有咩咁好

直到而家呢一刻我都係完全唔知想點

白龍。。。。。。